{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 072스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、お客様の責任によって毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用時に無料で提供されるIPTV、Wi-Fi、無料Wi-Fi、禁煙客室、アメニティ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)、ルーフトップ(オーシャンビュー展望台)、ペットの入室可能、駐車可能などの便益施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合、事前にペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室は不可能ですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能になります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用による毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、お客様の責任によって毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような場所で喫煙できますか？",
            "answer": "指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定時の料金表は正確ですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用時に提供される便益施設はありますか？",
            "answer": "入室利用時に無料で提供されるIPTV、Wi-Fi、無料Wi-Fi、禁煙客室、アメニティ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)、ルーフトップ(オーシャンビュー展望台)、ペットの入室可能、駐車可能などの便益施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 679
    }
}